係講故台有乜好嘈

其實我覺得啲故係你自己選擇黎睇
覺得唔鐘意未棄左佢囉
唔洗對個作者評頭品足咁
屌曬人老母咁嘅
提意見梗係最好啦 就咁屌又唔講原因又要繼續睇 唔知乜撚野心態

作者質素參差就一定架啦
作啲野唔好睇嘅話 我相信讀者遲早都會走哂
有人睇嘅故我相信一定係滿足到人先會存在 理撚得人點解睇

再講，睇故都係求鳩其禁下入去睇
輕鬆啲啦大家 咁先享受到ff故